朝朝一起身就頹到核爆

想我點呀？？？？？？？？

bb

唔要你覆me

想搵你傾偈呀diu

但係搵得多應該會嫌我煩

it’s okay to be sad,
but it’s not okay to stay this way
:(